戴偉浚定樂仔

你地覺得邊個好波啲
我就幾鐘意樂仔

好明顯係樂仔啦

兩個打正選踢中超對其他隊一場都未贏過